# Dépôt pour les exercices de la formation `Travail collaboratif avec R`

<!-- badges: start -->
<!-- badges: end -->

Ce dépôt constitue le *template* pour le dépôt `git` nécessaire à la formation `Travail collaboratif avec R`
